搭地鐵果陣比人以為我偷拍！

搭地鐵果陣我企咗係個坐係度既女仔前面㩒電話上連登
跟住無喇喇佢反應好大
然後我望一望過去
佢遮住自己個樣
跟住好似用手機影我
呀姐啊 我㩒電話啫
唔好以為我偷拍你喇
一陣比人屈我變態佬放上網
好不安

好不安

你係咪好毒

留低負評唔留言

唔係好毒啫

我真係寧願你當面同我講而唔係偷拍我囉

咪扮野啦！想先發制人？！喺後面睇撚住你偷拍

應該係樣問題
你生成咁都冇計

我都冇影

我係上連登

佢誤會你偷拍佢
可能你都誤會左佢影你呢
唔洗咁擔心...

希望喇